平時講開入100定增值100

我就講開入100嘅
但成日都俾人反問係咪增值100
乜入100咁難明咩

入100
增值100

唔係充100就得

無分別
佢嗰句係想confirm你真係入100唔係50

就咁：100 唔該

從來唔講
因為自動增值

用開自動入嘅

充值100

咁點解唔跟返我講入100

人地請返正名啫
好似你去麥記嗌孖芝
人地會覆你單雙層芝士漢堡
避免有誤會

唔係講充值就得啦

直接zip張野入去 舉起1隻手指講100

毒撚邊敢開聲講 只會去地鐵站機入錢增值

增100

100呀 唔該

入開10蚊

入100係又要窮又要去入油,
八達通係增值100

利申 我係窮撚

自動增值500

入開500

比張500 佢同佢講入哂

自動入500

+100

就咁講入晒

所以佢咪俾負評個個